十年磨一劍，終於踏岀左第一步，希望得到大家支持

細個天真覺得時裝設計師行岀黎果下好型，去左巴黎讀時裝，真係要多謝屋企人，我都好俾心機first hon grad, 之後先知開個brand 唔係咁簡單，做個collection 已經要洗好多錢，但真正無底既係做完衫之後既promotion content🤦🏻‍♂️, 過去十年我做埋化妝set頭，最後做埋攝影，到疫情發生之後無乜job 就係屋企自學3d解決埋無錢請model 既問題，終於踏岀左一步決定試下攪brand, 好多野都係籌備當中，希望大家可以follow 一下我ig 支持下🙏🏻感謝各位
Instagram: v3r5e

畀個贊你

多謝你 每日個心都好驚好似唔知自己攪乜咁 😂

GOOD LUCK！

Thank you

想同巴打互相磨劍

笑左 想點磨？

巴打你個brand都幾有個性，支持你

多謝你，好感動

手又得
口又得
菊花都得

磨唔利喎

最多著住你design 嘅衫同你互含

巴打用3D model時留神小心跌入恐怖谷陷阱

多謝提醒，完全唔知有啲咁既野

成人台喇

啲3D 圖幾正

多謝多謝，mix 左實景，全3d 攪唔掂

自推一下，謝謝大家的follow

支持 有自己愛好最幸福

多謝多謝，有時覺得好傻嫁其實。。好似唔知做緊乜咁，好唔實在

傻乜鳩 一世人係只有一次
宜家唔做幾時先有資格做自己想做既野？

哈哈，都係既，有時都幾諷刺，愈身邊既人反而愈多質疑，多謝你

支持！
Btw 原諒我戇鳩，但我想問下點樣睇到邊幾款衫係賣嘅，同埋價錢

啱啱睇完Netflix嘅Next in Fashion
諗緊點解我哋嘅fashion designer衝唔出國際
就見到你
加油啊巴打

暫時未有呀🙏🏻🙏🏻，我個方向係做多啲content build up 左個brand image 同statement 先，之後先慢慢先岀市場，因為我過去既經驗知道如果跟傳統時裝做法無可能可以係香港生存到，你當睇下artwork 先

我小小見解，因為香港成本好高，而且香港時裝條workflow 幾十年都無變過，起板，岀show, 影相，參加trade show 等等，小小地一季十五至二十萬走唔甩，然後顯生既問題就係你三個月內不停用同一堆content ，係咁快既網絡世代好易悶同極有可能跟本唔夠料做3個月content, 係個brand 未捱到下一季再俾廿萬前已經substain 唔到個網絡速度

啲人樣真係怪怪地 好creepy
不如設計個笑哈哈遮住佢
順便當埋品牌iconic標誌算

好欣賞你嘅毅力

因為學左3d 唔係好耐，一路keep住用個軟件發現小小新野都會汁小小舊既character , 到依家有時都會開番最開頭個version睇下回味下 因為自己本身係做設計，笑哈哈已我所知好似係有版權，當然改下位呀比例其實有得拗，不過我會選擇專重番人地創作左個咁經典既icon

多謝你 香港人個個都好有毅力，大家都好努力

搵model唔洗好貴咋喎
免費送你啲collection比啲influencer佢地幫你著埋影埋

哦，搞brand係商人既專業
藝術人想過界，
祝你好運

可能之前幫brand 做野，commercial 用就會計用途，地區，用幾耐，add up 上去就覺得貴，start up brand 做唔長遠，當然一開頭就預一大筆錢去做就另計啦，同埋我覺得一個brand 好緊要既係同觀眾既connection, 而建立relationship 需要時間既，我相信當年chanel 一間舖頭仔果陣都同人好connect,自問無能力長期咁fing 錢，唯有試下唔同既方法囉

利申: 普通打工仔家庭

整一件衫成本應該好低

都係既，不過商業背後都係因為有人專注創造啲野岀黎佢地先有得商業姐，無人創造既話佢地都無得商業，我依當artwork咁做住先，有觀眾都幾好丫，商唔商業咪等件事自己引領我點行囉，見步行步 :p

整一件好貴，有紙樣之後再做到量先會低，同埋依家留得低既廠跟本唔show 細brand 仔

期待，幫你推多次

d公仔有d恐怖

慢慢再改善下，唔知關唔關之前師兄講個整3d 跌入恐怖谷陷阱，可能日對夜對，要抽身睇下，多謝你意見

支持

唔好太過天馬行空，搵啲普遍身型嘅做model, 香港最普遍嘅身型係咩你就搵嗰種嚟設計就啱㗎喇

想加入

支持 出必買

多謝

返黎香港搞branding將會係你行最錯既一步

暫時天馬行空唔到，basic 野揾廠都唔願做，退一步由簡單做起，試下印tee自己著先，當為第日印print 做定r&d, 揾左幾間印t 公司寫就寫到少量又得，點整都得，一問就咁又唔得咁又唔得，end up就隨便一個款都要成百件先有得送下俾friend，不過我都明佢地都揹住好多壓力，咁我又試下自己買料做囉，天馬行空果啲第日自己做完 po 下ig囉

我睇時裝又無咁極端，細個就覺得要好岀位，依家覺得真正嘅意義係時下既人點樣裝扮

用舊既方法去做一定係，轉左個心態先會好啲囉，依家乜野一行岀黎都話想要咩brand image，都唔係建立岀黎，成件事就好虛無，我依家都係當興趣咁show art work 姐，俾唔起錢揾人做咪又自己學囉，總會有人欣賞既，當年supreme 都係自己玩滑板既人圍爐嫁姐

多謝你，真係岀到我想送tim 呀，你諗下衫都未有既fashion brand 都有人支持，個精神幾浪漫

留tg

@FrostMoon831

本土野mix法國咁新奇已經值得支持~
最重要係成個品牌概念真心靚，幾合我口味

加油 最欣賞有夢想嘅人

網站好靚用咩整

Add oil btw

衫後補俾你地

多謝你

Wix, 呢個係第三個, 最開頭用template, 第二個用template 改，玩熟左之後就全自己砌

手機板都做得好好
宜家個網站整左一半手機板冇做interactive

肯為自己理想努力既人我一定支持 !!
記住 "天道酬勤" !! 加油呀 !!

有冇整左既杉 實物圖睇睇

佢好似有啲新template 係電腦同手機對接得好好嫁，我覺得用果啲好啲，可以全副心機整網站，多左既心神用黎整fb ig, 個trend 都轉左social media page = 手機網頁，其實好少人會特登用手機入網頁，後台數據好明顯同以前對比，入得既都係睇電腦版多啲，可能行行有唔同，唔知幫唔幫到你

多謝多謝，即刻search 下點解先，文化水平有啲低 :p

"天道酬勤" <-- 上天一定會俾報酬D 勤力既人呀， 番書仔 .. 加油 ! 我 follow 左你 instagram 架喇

感謝巴打的確個trend轉左
但我個行業都係用電腦版比較多 即管試下新的template

加油呀 有夢想唔易架！支持巴打

Develop 緊，但係可能要轉過曬，跟本無廠想show 我，歐州廠又貴到傻，可能由最簡單做起囉，tshirt 衛衣人人都著，不過都唔係簡單嫁喇依家，個個都局你bump大張單，寫就寫到一件都做，依家自己訂左啲料試吓玩下先，真係畫紙樣車衫果啲我都識，不過唔覺得要咁快行到呢一步住，以前做黎岀show 果啲相就有

印tee未必咁易搞得起喎~我行外人覺得
不過有親戚有搞時裝經驗，不如你試下搵間本地時裝公司學吓先？睇下人地點樣運作，攞貨等等

多謝你，盡力而為，番書無乜鬼用嫁ja

Than you thank you

真心respect ,千里之行始於足下

自己起個BRAND係好難架啦
而家都好多香港人搞自家品牌服飾 但係競爭都好大
好多都係網店起家先 成本低D
tshirt 衛衣又係大路野 要有D新搞作

有做過既，始終覺得香港話做brand 既都係攞貨賣無乜個brand spirit 囉，呢個都係我覺得香港起唔到brand 既原唔因，不過又有好多環景因素度致既，無嫁，一開當整俾自己著嫁ja，整下俾屋企人囉，橫掂係咪都要著衫嫁啦

係啦，用果啲好，唔洗再花時間汁過手機啲排位，我以前整果陣無咁先進無咁多款，要汁兩邊要用好多時間，最大獲係之後maintain又要分開攪，所以建議你用果啲template，依家好多好靚

多謝你，同聲同氣好有feel

我都明白，所以首要條件係substain 到先，做唔做貨反而其次，一做貨就有壓力，無得build up個brand spirit, 焗住要sell, 死循環黎既，無brand spirit又點會有人認同個brand 莫講話支持

啱 一個brand最緊要要有死忠
巴打你有排搞
希望你快D有第一件成品出到黎

師兄，小弟搵日攝影crew準備求婚party見你都影開野，有冇黃既攝影crew介紹？？

Follow開Shudu.gram
覺得3D Model好正
但係我都係岩岩玩3D
未有造詣畫到

香港好少人玩3D arts
巴打用咩Software畫 得閒可以交流下
我都係時裝設計畢業

Shudu J圖

愛死機器人

開頭果d 都係自己著算啦，d手工應好有問題

巴打你而家打緊咩工 定係全職創業

留名一身蟻

拍呢種既唔係識好多，有個之前合作過整第d野既你睇睇o岩唔o岩，做野跟得好足，

Anyway thank you

我都有睇呀，佢gram family仲有幾個
真係做得好靚，不過佢背後有個真人做body， 暫時afford 唔到：p
同埋要做到咁又要用唔知幾多年去練，又會俾藉口自己推遲
我安為自己既就係整到咁真不如睇真人啦，我行第個路線啦，其實係技不如人 GU 都用左個新3d 人
我用blender ga，免費丫嘛，仲要open source，全世界一齊develop 個software，第日應該好勁

我都愈黎愈鐘意，技術到位既話創作空間大好多

交流下丫，香港真係少做3d art，仲要大家都係時裝

唔係呢個範疇
不過都支持你加油
向夢想前進唔係一件容易嘅事

近期冇工開呀，之前自己有影樓接brand d野做，上年年尾覺得個環境會轉差咁o岩租約完就決定唔可以再揹個咁重既租，依家轉左去個細倉擺野，黎緊會係朋友公司度開班教做衫

賣衫我覺得cutting都好重要

多謝你
大家都加油

都係ga， cutting 係其中一個elements ，仲有布料呀，手工呀，宣傳手法等等，呢d 都係組成一個brand 既代名詞

正
如果你可以喺外國發展到就好
香港人唔太buy呢類畫風
屬於鬼佬type嚟

Cutting嚟講最緊要啱返本地人身型，唔好以model做標準，加油巴打

多謝多謝，試下啦乜都，細個都會覺得外國好正，依家睇番d 大brand hisstory 都係做本地先，慢慢先多人鐘意，開始呢個project之前都成日係度諗high fashion high fashion，做做下就更加覺得要由最基本慢慢做

有諗過呀，所以我依家咁做睇落就異類d，但我著dummy 公仔黎影product 就可以用本地身型size 黎著，但又可以key 番 3d 公仔落去冇咁悶，又唔洗同d 大brand 請鬼妹model果種比教，個比例公仔一世唔爛一世都好統一

同埋都好多謝你既意見，我會keep in mind

已follow
加油呀 有夢想嘅巴打最型

除左幫襯有無野幫到手？暫時既目標係啲咩？

邊度有得買？
幫襯下你 支持吓
我都去滑雪🏂

U記做foundation 做功能賣特別料其實做得好好
不過巿場上已經有霸王龍可能要劍走偏鋒 切入小眾巿場試下
其實好好奇點解冇人做特別體型甚至寵物時裝

利申鳩up

巴打加油

有冇修身款
本身都肥 再著你d衫會好圓
希望會出修身款 我矮但都好肥下個種

同埋會唔會出下手袋

多謝你，接受新事物既大家仲型

我都唔知有咩可以幫到手，
短期既目標:
1.今年一日一po 背後要做多300張for 下年可以free up d時間focus 第啲野，同埋今年想揾啲唔同既細artist 合作下，主要以artwork 型式多啲觀眾先啦
2. 試下自己印到野落衫先, 同時試下唔同既供應商既品質，初頭暫時只有啲cotton 野可以mix size & color 去meet moq,如果成功既想自己親手印一批有啲意義既tee shirt 送岀去感謝大家既支持或者收成本價捐去做善事？未知
3. 咁啱今日有個英國小型廠contact , 佢地都有啲野唔錯，佢地網頁都未set 好都照做，好有共鳴，可能整兩件番黎睇睇，如果ok 可以長期合作，下年可能就可以做小量生產，到時就真係可以focus fitting

暫時係咁啦大約，睇下有無時間睇下點set 起左個網店先啦可能

暫時未有得買住，好多野背後試緊，到滿意左先推岀市場，btw滑雪果隻冼水衛衣好正, 會develop 下

好呀 加油
冼水衛衣一定買，滑雪一流又冇咁悶
但實用細節位可以做好啲
防入雪，雖然冇咁兩全其美
我預咗掃你啲貨啦

巴打加油！見到你搵到自己夢想，係好事

有需要嘅可以幫你做model影下相，高瘦男裝唔出樣

Niche market 覺得呢幾年俾人濫用左，好多果啲商業導師岀現係咁講。。個人有啲唔認同某一小撮既，啲background 唔夠說服力
寵物，童裝啲物料正常要過好多test ，一條線都要，因為啲皮膚敏感好多，寵物更加唔識表達，無可能start up, 除非有父蔭，因為做唔到量去share 啲test 錢。
因為飲食質素好左，生活環境好左，真正特別身型屬好小數，包括因長期工作而導致身體變左型果類，streetwear 個trend 又偏鬆身，好多時都cover 得到呢類小眾

我覺得唔好介意自己身型先，唔一定要幾高幾瘦先叫好睇，修身款好多時都係marketing 跨大煲岀黎，識做衫既就會知道只係可以比例上修到小小，而靚唔一定係要點修點瘦，例如衣物可以好basic ，focus 係飾物去襯個look 岀黎，又話者顏色配搭，有好多好curvy 身型既人玩撞色撞pattern 都著得好靚，首先要自己唔好單一覺得瘦先靚，靚都有好多種

暫時未會focus住，因為唔係我專業呀，手袋係另一樣唔同既野，但絕對想，希望第日可以同相應既designer合作到

多謝多謝，到時一定做足research，我都好鐘意，番到香港都著得，一件攪掂

痴線！好正！真係無番咁上下技術都玩唔到呢種典線野，要特登做番啲bug 野岀黎仲難

好呀，希望成舊野慢慢develop到岀黎，到時一定搵你

收到, 想問下你對果啲online shop平po 果啲product shot 點睇呢？係咪唔得？

咁樣又得唔得？

多謝多謝，我參考下，以我所知佢地呢種係另一種做法，唔方便透露太多，因為我都可能會估錯，之前同個外地朋友做過一兩季，靚靚女女先做到，果次打個和得個做字，廠係大贏家

其實我覺得樓主你個brand 已經幾有個人特色，尤其食正依期cyberpunk個trend，雖然唔想用個”trend”，認同做得fashion就要建立自己嘅作風，同埋好睇你係想多啲人買你嘅衫，定係想走小眾圍爐嘢，因為而家咁睇，鍾意依個風格嘅人會好鍾意，但同樣反之亦然，加油巴打，真心欣賞

Cyberpunk 個trend 都幾靚，fashion 始終都要跟trend 走既，要抽到入面啲elements 岀黎用落大眾接受既野到，我自己幾鐘意cyberpunk 啲用色，多謝你既支持

巴打加油呀！支持本地野
不過好似某d巴打講，d公仔有d恐怖，我睇睇下都睇唔到落去

求其搵個Friend做住個Model先得唔得呀 入到3D度再幫佢整容
老實講係香港開Brand點都要搵D副業⋯⋯識好多Fashion Designer背後都係幫手做Graphic/Styling Freelance圍皮 （好有錢另計）
如果畫3D畫得好呢樣做副業 搵錢多D 自己時間又多D
同埋畫得好都有個Brand Image係度

我早排幫個客整個金幣試左用Zbrush 你可以試下 唔算貴有試用
好似3D既Photoshop 畫到好多細緻位

係喎

多謝你，明白，research 緊之前巴打講過恐怖谷果樣野，會慢慢試下解決，令到你不安唔好意思

巴打有無手畫/電腦既圖丫？
一路都好鍾意睇o個種概念圖

我都仲develop緊成個workflow 確實點做，因為一有人影再汁既話會拖慢個時間，汁一張ok既，但係第二張已經要對番第一張個樣，如果做一套相就大獲，之前做人地brand 既時候已經覺得一去到呢啲stage 好似kick kick地。
我都會接下野做，黎緊四月都幫fd 攪啲野，我啲3d 技術應該達唔到人地要求喇，5個月youtube自學貨仔，整俾自己用都仲ok,收唔收貨自己話事:p
Zbrush 有試緊，係唔錯，但佢畫岀黎既3d好多個平面組成，啲公仔rigging ，擺post 同render 果陣部腦好吃力，試緊可以點充份用到zbrush，多謝你既意見

有小小，不過好draft, 放左係床頭，晏啲影俾你睇睇，俾下意見

漫畫果類唔熟，畫得唔好，不過想develop 個cute 小小既

真

btw你個名

我覺得都係遵從本心做左自己鍾意嘅創意先
藝術同時裝呢啲野一開始太商業就會變成快餐，做好個靈魂同brand image先係重點~

btw一個牌子都可以有幾條line架嘛，唔一定要限死個brand得一組target audience/一個概念

布料好認同
依家劣質人工纖維氾濫，純棉雖好但又真係太普通太基本款~如果有牌子肯用啲優秀/新式面料嘅話我諗會有好多人肯課金買

最好係真人圖
同埋model搵返有親切感嘅本地人可能會更好~好多brand都鍾意用鬼仔卵妹model，但香港大多數人著上身根本唔係果回事

mmg ?

認同，做左啲自己做到既野先，以前成日都剩係想做high fashion, 諗番都有啲唔貼地，做唔到果啲未做好tshirt 衛衣先，總有野可以做到，好過剩係得個諗字，第日再develop 第條line, at least start jor

因為純綿周邊配套好啲，start up一定好啲, 因為其他料可能染色都有問題，未必有人develop好左，我都要慢慢揾下

明白

真
btw有冇諗過用香港近月事件做配色靈感，黑色/工程帽黃/60926粉紅色，好似都幾有火花

鬼妹not卵妹自膠

好欣賞有明確目標而且有能力去追求既人
利申兩樣都冇

點解唔放link🙈

已follow
Fashion喺香港真心難做,
樓主style好吸引好有個性

支持你

利申 做int

會用呢啲顏色呀，都靚呀，但唔會因為事件而岀，唔想食人血饅頭，一蚊都唔想，如果我唔賺呢啲錢可以令到無人受傷我會更開心

睇得明:p 大家都膠

多謝你，我相信你都一樣背負住唔同既野努力緊，一樣值得欣賞

係啦，傻仔左，果下一時諗唔起，有無得救？

多謝你，int = interior ? Int 都要用3d 嫁喎，定香港用手畫多？

遲d搵連登巴打做Model都得 個個都米八30cm 巨龍 實岩 我是來推post的

俾心機 雖然我唔多識fashion 但幫巴打磨下劍都ok既

放link and pin comment

感謝 建設盟主終蟈 教我加番條link

整左，唔該曬

個個褲浪都要特別訂造

推

我就係要呢 d.jpg
上面o個個好正

LM

可能唔識fashion 所以唔識欣賞，覺得一般
但欣賞你份決心同追夢既心
加油! 支持你，係呢個世界好難做到，你一定會成功

咁下一個就整上面先，完本諗住整下面果個cute cute 地先

呢一刻真係無咩特別，不過我覺得時裝本身就係無特別，係大眾最易接受既野，依家諗番以前設計果啲應該叫costume ，只能夠上台用，我都想做果種，但唔係好似細個果陣一開始就做果啲，supreme 一開始都唔係依家咁多類型既衫，都係啲板仔自己印tee, 同埋依家做落要揾件好tee 再印到個brand 名都唔係咁易，有錢做一大lock 或者用淘仔另計啦